其實香港人係咪唔識字?咁樣叫罷工?

一係一係唔返架啦，乜撚野非緊急服務，有限度緊急服務，講黎講去咪又係返工，罷工?學撚埋晒政府d野玩語言藝術，笑撚死人咩

攬炒

工會表示，未捉到和理非道德底線係邊，連急症都cut 和理會唔會當我地係condom

同叫香港獨立定係維護中英聯合聲明，兩個方案之爭差不多

你咪當俾佢地練習下囉

似你唔識字
人哋咪講咗分階段

不排除行動升線，真係想知要升幾多次級，個幾千人先真真正正完全唔返工

拉.

一鼓作氣呀
現實打交永遠都係一開波就出必殺最有效
讀咁多書，醫生都做埋，但交都唔識打

多謝宣傳

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

佢意思係工會全罷
仲返果堆咪緊急服務

一係玩大啲啦，到喉唔到肺

你都戇撚鳩

完全停工同全部罷晒
班香港嘅病人都會即刻死